大家覺得樓市會唔會跟股市回調10-20%

唔會 股市冧=資金流入樓市避難

股市升=賺左錢買樓
股市跌=唔買股買樓
股市唔升唔跌=好悶去買樓

樓post 一定見到迷普

有影響都係1-2個月內跌

做呼吸PLAN既朋友

梗係唔會 依家都未有「我賺夠啦要止蝕」個種氣氛 2018第一季應該仲有得升